仲屌緊微辣嘅入嚟反省下

Rap完呢句全世界都wow
成間公司都後生仔女
人地有23條都敢支持我地
我地自己仲圍內鬥黃好唔好意思

9:30

黃衛兵根本就係想趕絕所有非我族類既人
鬥非藍絲就最叻

推

主要係微辣入面有幾年藍絲 先引到咁多人屌啫

其實澳門人唔差嘅

situational misplacement

manner比果幾個藍害死

鬥黃嘅人唔敢攻擊紅嘅人

基因決定咗

內鬥內行，外鬥外行

水至清則無魚，人至察則無徒
想多d 同路人就唔好鬥黃，無聊

黃衛兵其實就係中國人性格 內鬥 自私欺善怕惡

有一班Yellow Nazi （我唔知係五毛定真心膠）
五毛無計啦 但真心膠唔該可唔可以唔好鬥黃

邊個
聽過出名幾個現場講野，都幾黃

藍色分化警告

根本微辣係黃
所以一直有支持佢地d片

玩命

佢d片 0政治野

佢地都叫商業公司
仲要係澳門 冇可能卷明正大支持喇
有時侯暗地支持都好夠

澳門有23條最多玩暗示

可以因為佢唔表態而唔睇
但屌既意義係咩？

起碼佢唔係藍唔係紅底做支那洗腦機器
我自己就當佢中立channel咁睇
黃到出面既youtuber點都優先睇晒CLS先
中立既片就有多餘時間先睇，好睇咪like一like
有政治暗示就比多少少支持
佢地全部仲住緊澳門，真係想人成家被送中先夠咩

真，再鬥黃的話
班偽/淺黃只會放棄抗爭做番中立撚同港豬
每多一個淺黃
我哋就會多一票
多左一個人既資金 力量

澳門人黎？